袋搵人

有冇手足行山漏左黑色doughnut袋
袁姓男子 背囊右邊肩帶有手錶
入面有晒銀包所有嘢
喺禧利街電車站

幫推

已經搵到